頭好痛

開始係右腦個位少少痛，之後右邊扣齒附近開始痛，右面同右牙較有d酸，之後右耳個位都開始痛。睇左醫生都只係開左d消炎止痛藥， 有冇巴打試過 痛常少少痛，但有時會突然劇痛，痛一段時間，訓完教會好
dd

下世小心啲

有幾耐了？ 照下MRI

3日到

巴定絲？

巴，有咩分別？

有，少了period 元素

其實可能順便搵個牙醫檢查下；當洗牙。

如果再persistence, 就要考慮睇下照MRI.
求因

好啦，thx bro

唔洗客氣

我醒起幾日前頭部某血管好似谷一谷咁

你試下把口含住包氣？ 如果漏氣 or 不得

唔好等, 即刻去醫院
港島 瑪麗/東區
九龍: 伊院/廣華
新界:威爾斯

一定死人都唔好去將軍澳；包死

無漏氣 ， 過幾日仲痛去睇下專科，睇咩科？

Neuro

冇事的；去check 下d牙先
可能蛀左only

星期日係沙灘冚到個頭（枕骨位），夜晚返到屋企個鼻自己流啲好清晰既鼻水出嚟之後第日去睇醫生，順便問埋點解會咁，佢就答我嚴重既應該見你唔到果日流完之後無再流，但個頭周不時陰陰地痛，考慮緊去唔去公院照下好

一個禮拜前？

係呀

仲等咩？ 今晚好去
上面有提供

去公院睇係未作嚴重啲先俾你照/or寫信轉介
之前撞車送入院都係開止痛藥同冬青膏

巴打, 痛唔痛呢家野，天知地知 你知only！
你真是好L痛,又嘔左幾次,視力又見d 矇⋯

上面果幾間,都有neurosurgery

不好去錯

多謝巴打希望真係無事，依家已經煩緊皮膚

小心真是腦液！ 唔好等了⋯⋯

頭痛向來天知地知

一個腦外科醫生說的！

只要你確定真的好L痛，又有上面的情況。不過 千祈 唔好abuse public service ar！ 你懂的

偏頭痛咋 ？ 食多啲薑黃

定抑鬱症我見你呢度痛唔度痛同我有啲似

仲有冇玩樂器？

的確只有一邊頭痛
上星期唔夠訓 訓醒就好攰無力 一路攰到e+
唔知同頭痛有冇關，頭痛係之後先出現

有，你又g

師兄報告出咗無事！
可能係我牙肉損腫搞到有連串反應

咁就好。飲番兩杯銀菊露，下吓火

多謝巴打關愛btw 巴打係未醫生d agent嚟？見到個個健康post都有你comment

Haha 不是。我是法律撚

U see, 我唔 Sell 又唔introduction

我想問下有無泌尿外科介紹腹腹溝果度痛咗差唔多成年想搞搞佢

Urology, 硬係要睇女醫生la

講真，不喜勿插：有個瑪麗醫院的真心索

我想睇私家多

瑪麗有私家症，詳情等等
k座

查詢電話 : (852) 2255 3111
綱址 : 電郵 : qmh_enquiry@ha.org.hk

多謝巴打其實我驗咗尿又無菌，前列腺增大又醫返好
但都仍然痛，果種係放射性痛，一痛就扯埋大髀度搞到個人好灰

今年幾大？

24 上年做完手術

咁真的要先學別離兄，所講搞少d野，大小dJ先

然後養腎，睇下中醫

或試下茄紅素